攬炒巴入左美國資料庫

我用緊美國微軟出既電話鍵盤

收幾千萬實名留青史